自己spin完話人spin呢下真係唔講得笑

連登話人偽黃暗共嘅po加加埋埋差唔多成萬個正皮

連登仔:無人講過黃藍問題okfocus返去件事到，咪俾屎家軍spin去黃藍問題啦

自己畫個靶出嚟自己打，連登仔又贏

唔係偽黃 唔係藍 係黃
但佢地都可以係垃圾

唔得，連登仔眼中黃=聖人，你一做仆街野就會自動開除黃籍貶為偽黃

其實都幾好笑
本來已經小朋友齊打交
完全唔知發生咩事

一時又spin垃圾 一時又spin黃藍
選定行車線未

成班傻鳩俾人帶風向捉鬼

樓主我呢個po仲早過你果兩個添

而家唔撚係幫班仆街開脫
係要大家認清係我哋呢邊挑起黃藍之爭先

啱呀，垃圾同黃根本無衝突

當有人話一開始連登屌佢地班垃圾係偽黃既時候
兒登仔:撚有人話佢地偽黃咩係話佢地垃圾
有證據證明連登一開始就屌人偽黃
兒登仔:連登係一個人黎？唔代表我喎

公佢贏 字你輸

真呀，明明成個連登主流都捉緊鬼，夠膽死話你一碌鳩打一船連登仔

兒登仔係咁架啦，好彩我冇批鬥過屎家軍黃藍啫，而家可以無限恥笑連登仔

no one：

連登仔：唔好俾人spin去黃藍問題

心水清

根本呢班人之於yotube等於老泛民之於政界
係文化圈毒瘤
泛民至少都話咩要35+，冇新人上呀點點
呢班有乜藉口要維護?

所以冇用公子都唔係咩好野

依啲POST咪係屎家軍開架囉 幕容都特登開個POST講唔關黃藍事